今次政府或會將尋日事件正名為元朗爭執

明顯哩啲先係叫 暴動, 暴徒